美斯生死時刻！請你做一次馬勒當拿

寫得好好，美斯要同老馬比真係差天共地。

1:0

燈

Molamola

Lm

好波

玩完

diu 唔撚係啊

11

Messi 上力

1-1!

Messi gooooooooooal

messi

goalllll

2:1

1:2

救國

做馬勒當拿 用手入球？

後防好唔掂.

1-3

霉西

美斯應該睇咗依篇文